如果好耐冇出街會同社會脫節

如題